重建ICAC嘅可能性?

有幾多集思廣益

冇普選可以under邊個

正解，始終雙普選先係王道

其實可唔可以叫icac做埶警察法既部門，監警會根本廢既，有人可以刑事兼控警察犯既法咁好唔好，都係ff下，唔知有咩制度做到

一日under特首都冇用

有冇機會成班議員一齊彈劾佢